{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094141?place[place_type]=GID&place[gid]=1094141&place[latitude]=36.5286095926&place[longitude]=126.3331200293&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 시크릿가든"
    },
    "text": "プールのオープン期間は夏期で、6月1日から9月初めまでで、天候によって営業時間が変動する場合があります。 夏季には水着、浮き輪、救命胴衣を個人で持参していただく必要があり、プール入場時に割引券が提供されます。 また、屋外には共同でバーベキューができるスペースがありますし、バーベキューグリルの利用料は2名様20,000ウォン、4名様30,000ウォンです。 ミニマルのみなので、最大人数を超えることはできません。 共有された宿は計7種類で、ミリネ、風、空、カラム、別館、アラム、35坪型の一軒家です。 ミリネとパラムは、それぞれ基準2名で最大4名、基準2名で最大3名まで宿泊可能であり、残りの客室は基準人数は2名ですが、最大人数は異なります。 また、ペットの同伴や入室は不可能であり、スポーツ施設のご利用も可能です。 ペンション入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 無制限Wi-Fiインターネットが利用できます。 ‍.",
    "QA": [
        {
            "question": "プールのオープン期間はいつですか？",
            "answer": "夏期で、6月1日から9月初めまでです。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間はどのように変動しますか？",
            "answer": "天候によって営業時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "夏季には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "水着、浮き輪、救命胴衣を個人で持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "プール入場時に割引券は提供されますか？",
            "answer": "はい、プール入場時に割引券が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料はいくらですか？",
            "answer": "2名様の場合は20,000ウォン、4名様の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "共同でバーベキューができるスペースはありますか？",
            "answer": "はい、屋外には共同でバーベキューができるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "計7種類の共有宿があります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの最大宿泊人数はどのくらいですか？",
            "answer": "ミリネとパラムは基準2名で最大4名、パラムは基準2名で最大3名まで宿泊可能です。他の客室は基準人数は2名ですが、最大人数は異なります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴や入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設の利用はできますか？",
            "answer": "はい、スポーツ施設のご利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用はできますか？",
            "answer": "はい、無制限Wi-Fiインターネットが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 416
    }
}